{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 남사예담촌 예담한옥스테이"
    },
    "text": "イェダム韓屋は韓国伝統庭園を備えており、昔の塀は文化財に登録されています。 ここは町の中心部に位置し、車へのアクセスが容易です。 イェダム韓屋は韓屋の居心地の良さと安らぎを感じることができる場所で、歴史と文化、自然景観が美しく調和しています。 バーベキューを楽しむことができ、韓方足浴体験もできます。 また、イェダム韓屋はナムサイェダム村の魅力的な趣と美しいヒーリング庭園を誇り、幸せな思い出をお作りいただけます。 いくつかの規則を守らなければなりません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて1人当たり10,000ウォンをお支払いいただきます。 午後10時以前に入室することがお勧めで、ペットの同伴はできません。 私物の保管は本人に責任があり、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。 イェダム韓屋施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 最後に、靴は下駄箱に保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェダム韓屋はどのような施設ですか？",
            "answer": "イェダム韓屋は韓屋の居心地の良さと安らぎを感じることができる場所で、歴史と文化、自然景観が美しく調和しています。"
        },
        {
            "question": "イェダム韓屋には韓国伝統庭園がありますか？",
            "answer": "はい、イェダム韓屋は韓国伝統庭園を備えています。昔の塀は文化財に登録されています。"
        },
        {
            "question": "イェダム韓屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "イェダム韓屋は町の中心部に位置しており、車へのアクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "イェダム韓屋ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "イェダム韓屋ではバーベキューを楽しむことができます。また、韓方足浴体験もできます。"
        },
        {
            "question": "イェダム韓屋はナムサイェダム村のどのような特徴がありますか？",
            "answer": "イェダム韓屋はナムサイェダム村の魅力的な趣と美しいヒーリング庭園を誇り、幸せな思い出をお作りいただけます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金として、当日現地にて1人当たり10,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "イェダム韓屋の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "イェダム韓屋の利用時間は午後10時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "イェダム韓屋ではペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、イェダム韓屋ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどのように行われますか？",
            "answer": "私物の保管はお客様自身の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "イェダム韓屋施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "イェダム韓屋施設の毀損や紛失に対する責任はお客様自身にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管方法はありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 543
    }
}